暖男爸爸（劇透）

頂佢個肺方死無人知佢有份演出，爆自己做咩角色我睇完第一集之後就見到依個post 劇透曬